郵寄一問

有冇人知澳門寄件去香港要幾耐？（用澳門郵政）同埋佢D程序系點？

澳門郵局電話都無咁垃圾？